有冇巴打買過遮光/隔熱窗框

完全唔識 但見多左人裝睇睇下幾靚 遠睇似裝左黑玻璃咁 有買嘅巴打想問你地係喺香港買定淘寶買呢？同埋是咪一定要將嗰d固定扣貼喺個窗框到

加返圖先

是咪個個family day今日

咩車款用？幾錢？

又係你呀巴打 冇人理我 IS250 我問下先 喺淘寶睇緊

加後面好喇
有時真係睇唔清楚盲點
一次失誤就67

又係我

係呀 我都諗住淨係後面 btw你喺邊買

你喺車cam post未覆我呀巴打

唔記得你問咩
你講多次

我冇加
原裝冇就冇搞

問過下taobao, 成6-7舊一set，我見車會會友裝左好靚，但又覺得都幾貴下

擋唔到熱，但遮到私隱

呢到呀巴打

我都覺得幾靚 似裝左黑玻璃咁 原來咁貴

仲以為擋到熱

痴貼紙效果仲好

Sor之前睇唔到
我用緊小米，幾清，用apps睇返條片又方便
我買標配嘅，你買SD卡個套餐都得，個人認為價錢差唔多
安裝都好簡單

想買

有無介紹？

我果部3m加窗網
好隔熱
但前座真係唔好裝
裝完個籠又窄左,出入停車場又煩

3M 係咪貼哂前後+中間4個窗?
邊間推介

yes,加埋天窗
果時痴左6k
不過3m好似間間差唔多價